{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043757",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000741",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "써미트 호텔 동대문"
    },
    "text": "清潔で快適な1級ホテルです。 ルームのコンディションも良くて古いホテルよりもっと良い方です。 旅行やビジネスに利用するのに最適なホテルです。 東大門、広蔵市場などをツアーする方にも最適な選択です。 また明洞、鍾路、仁寺洞、清渓川などソウルの中心地への移動が便利です。 ホテルは合計190室の客室を保有しており、近くにはさまざまな駅があります。 韓国語を含む様々な支援言語もあります。 利用した訪問者のレビューを見ると、中区の位置にきれいなホテルで、スタッフも親切で、位置と近くの便宜施設も良くて快適な宿泊ができるホテルだそうです。 ただし、防音が足りなくて、いくつかの不便な点がありますが、全般的に再訪問の意思のある満足のいく宿としてお勧めします。 また、公共交通機関へのアクセスも良く、無料アップグレードサービスも提供されており、快適な宿泊が可能なコストパフォーマンスの高いホテルです。 ただ古いホテルなのでトイレの洗面台の問題や建物、部屋のインテリアが古い感じですがクラシックな感じです。 DDPに近いので夜の散歩にも最適ですし、地下鉄の駅やバス停も近いので移動するのに便利です。 特に中国人観光客が多く利用するホテルで、水圧が強くてお湯もよく出るので良いという意見も多かったです。 コスパの良いホテルなのでおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのくらいの広さですか？",
            "answer": "このホテルは合計190室の客室を保有しており、広々とした空間があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "このホテルは中区に位置しており、観光地や交通機関へのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "利用した訪問者のレビューによると、このホテルのスタッフは親切でサービスが良いとのことです。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような言語のサポートを提供していますか？",
            "answer": "このホテルでは、韓国語を含む様々な言語のサポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの防音はどうですか？",
            "answer": "利用した訪問者のレビューによると、このホテルの防音は足りないとの意見もありますが、全般的には満足のいく宿泊ができるとのことです。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような観光地に近いですか？",
            "answer": "このホテルは東大門や広蔵市場などの観光地に近く、観光ツアーに最適な立地です。また、明洞、鍾路、仁寺洞、清渓川などのソウルの中心地への移動も便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような特典がありますか？",
            "answer": "このホテルでは、無料アップグレードサービスが提供されており、コストパフォーマンスの高い宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルは日本人観光客にも利用されていますか？",
            "answer": "このホテルは中国人観光客が多く利用するホテルですが、日本人観光客にも利用されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのお湯の出方はどうですか？",
            "answer": "利用した訪問者のレビューによると、このホテルのお湯の出方は良く、水圧も強いとのことです。"
        },
        {
            "question": "このホテルはコスパが良いですか？",
            "answer": "このホテルはコスパの良いホテルであり、おすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 472
    }
}